明年今日 未見你一年 誰捨得改變 離開你六十年

但願能認得出你的子女
臨別亦聽得到你講再見

在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣

明年今日 又無女一年 睡死都可以 我只剩下曼連

十角

嗨

垃圾球隊

唉

樓主講得好

或在同伴新婚的盛宴 惶惑地等待你出現

屌狗佬

我都覺

就在同伴新婚的盛宴 惶惑地等隕石出現

on9 tactics
on9 player
on9 manager
on9 attack

你仲有你間教會

全部仆街死啦

綠帽俠

on9 fans

你黎吖

Weak

yes